有冇得睇序號知係咪用緊apple翻新機？

之前用緊隻Apple Watch壞咗，攞完去check蘋果索性俾隻新錶我，點樣知我係咪用緊全新定翻新機

以前未有Apple Store 年代就有得check，而家唔知道了。

之前就係聽過可以check,但係而家好似冇人提過得

因為以前D 翻新機個SN喺唔同咗，而家好似冇呢支歌仔唱

唔洗check 因為肯定係翻新機嚟